給豬西港府解決問題（可能）的方法

1 西婦鄭月娥宣佈任期後退休
2 成立示威請願專員公署，專員由陳智思曾俊華石永泰一類人擔任，而且隨西婦任期解任，專員將不參與下屆行政長官選舉/已於任期後擔任旅發局主席之類（亦即不謀特首）
3 遊行秩序改由專員公署負責取代警察，專員公署旨在「輔助遊行示威完成」不在監控打壓，職員不配備攻擊武器
4 即中止公安條例暴動罪檢控，示威中破壞僅以刑毀檢控，仍由警察執法而只針對刑毀
5 追溯至2014，所有抗爭關聯已定罪將定罪，包括警察包括鄉黑及所有義士，特赦刑期至3個月，即不留底

推

落實五大訴求

完